女朋友電話同你講M痛，可以點應佢？

叫佢飲暖水，休息下又話我hea應
唔理佢又話我唔關心佢
巴打們有咩高見？

佢咁撚難搞
叫佢切咁個子宮去啦，一了百了
好過將來患「子宮健存症」，識生唔識教仲弊

正確答案：payme 轉佢2000蚊買熱水

上佢屋企送外賣囉

橋就我度

中出完就唔會黎m

點應都死
rip

其實佢呃你
只係唔想比你屌
對住第個就衝紅燈

下次黎m前中出

叫佢飲多啲暖水

寫篇600字版本嘅飲暖水休息吓

問佢呢段期間可唔可以叫雞

對住你就M痛

買舊港女蛋糕或者買包朱古力佢食
再做盡啲就買埋暖包或者暖水袋
再再再盡啲就買盒eva止痛藥 同佢講日本止痛藥無咁多副作用

包你榮升暖男 一世平安

真係慘🥺hug hug
飲多啲熱水休息下🥺
今晚接你放工好唔好？[optional]

咁樣
加返啲19 emoji 就會覺得你好關心佢
接埋放工就冧晒
女人就係要呢啲畫到岀腸既關心

女人M到你講乜都瀨野，HP硬接啦

氹吓就好
其實又唔係第一次M痛
女朋友咁講都係想lur 下氹

其實做左咁多年女人
點應對m痛佢已經知
點解同你講
係想要你安慰佢呵佢氹佢
比d愛佢 比d心靈慰藉佢就得

噢係咩？鬼叫你係女人呀忍下啦，成世人流流長有排你忍

叫你衝紅燈

搵你衝紅燈做Mr Panadol